\begin{song}[remember-chords]{title={Če bi le imela penis},band={Slon in Sadež}}

	\begin{kitica}
		L^Cahko bi se svobodno vscala v v^{Em}sak pisoar. \\
		P^{Am}o poklicu bi lahko bila rudar ali^G mornar. \\
		Z^Fa vsako napako krivila bi vesolje^C, \\
		I^Fn vsako stvar bi naredila dv^Gakrat bolje. \\
		Ne^{Am} bi klicali me l^{Em}jubica in^{Am} mucica in sr^{Em}ček, \\
		da^{Am} se vse ž^Civljenje ^Fbi počutila kot^G hrček. \\
		k^Flicali bi te Luka, Simon, Den^Gis, \\
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			v^Cse to, če bi le^F imela, penis^G. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		P^ijana ne bila bi koza, ampak marka^ntna, \\
		N^a stara leta vešča, ampak šarma^ntna. \\
		Č^e se slučajno kdaj bi zredi^la \\
		N^*{} ihče za mano nebi klica^l kobila \\
		Če^prav ne bi zna^la spuščat de^ske na sekre^tu, \\
		o že^nskah in o a^vtih bi ve^dela več kot vsi^ na svetu. \\
		Stro^kovnjakinja za fliper, formulo in te^nis, {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			v^se to, če bi le^ imela, penis^. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Z^a kontracepcijo se nikoli več seki^rat, \\
		č^e bi imela srečo znala bi celo šofi^rat. \\
		N^a glavi nič več kitk, palm in konjskih re^pov \\
		I^n kri bi tekla mesečno samo zara^di pretepov. \\
		Pod^ pazdu^ho se niko^li več mazat in pa bri^t. \\
		La^hko bi se ga šla napi^t, ko bi tre^ba blo rodi^t.  \\
		Ne^ bi tiktakala biološka u^rca.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}[4]
			v^se to, če bi le^ imela, penis^. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
